交左GF200等候區

話說我收到conditional offer 背景審查pass左就簽得約
我2月20交左gf200 但到而家都仲未call返我
到底仲要搞幾耐

紀律部隊？

呢世都唔會請你

...點會咁耐

多數一個月, 頂多個半月

唔係

你個名